[突發]東涌開始多人

頭先已經full左一架s1
我愛香港

1點機場見！

就到

推

S1滿就搭S64，同樣去到
不過S64會兜多啲路
睇巴士顯示去客運大樓先好搭
唔係就去咗逸東邨
或者行去纜車站搭E車

更正
E車要去消防局搭

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811